港大商學院改名 HKU Business School

大家覺得邊個好睇？

新 HKU business School
舊 Faculty of Business and Economics

XGU Business School

XGDX JGXY

Xiānggǎng dàxué jīngguǎn xuéyuàn

Xgdx shang xue yuan

憑咩改名？想脫離大學？？？？

jgxy想獨立

賣出去

faculty

原來已經改咗

hku jgxy = city university london

幾型

經管學院

人地的商學院都用冠名多
不如叫 XJP 啦 定 CCP

改名做Harvard Business School好d

月經管理院

China (HK) U business school

京冠...狀病毒咩意思啊

快手到

以前都係叫開 經管?
一聽就覺得好支那feel

XGDX JGXY
XGDX SXY

點解唔係商學院 係經管

XGDX